陳秋實表示以後會經常蒙面

from 陳秋實微信工作號

手足
btw真心希望佢係大陸唔會有任何人身安全危險

他一直在玩命

佢係米痴線架顧下自己安全呀

感動呀

不得了...真係好驚佢出事。係中國講真相講法治..點解仲可以活到咁多年。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

佢愈高調中共愈唔敢搞佢？

秋實

一直在玩命

佢真係玩緊命

我都覺得係 佢咁出名中共一搞佢就全世界都知 但係驚中共會搞佢至親嘅人或者佢啲資產

佢老師有背景，好似係
有佢照住唔洗怕

大陸冇呢支歌仔，你睇吓劉曉波嘅下場

勇者

好撚勁

佢老師係梁宏達 都俾中共封殺左lol

痴撚線

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

佢越高調代表有人照

秋實真係好型 自從佢黎香港做送終報導之後就好鍾意佢

CLS

呢條友真係唔驚

無記錯，好似話大陸有開明派保佢

唔一定有人照 佢個frd徐曉東好似話佢目前人身安全&自由還ok 但有d‘不可描述’嘅危險 同埋佢已經被全網封殺

佢地成日都戴口罩嫁啦

真係好欣賞佢， 係牆內都咁敢言

感謝

俾佢靜靜地抗爭吧

on9理論，劉曉波夠出名未?

勇敢的中國人

同樣的教育，點解可以教出完全唔同嘅人

好勇武

其實佢點解會放番出黎
係因為有資格同人地談判咋
後台實好勁

大陸人真係唔好亂學佢就真既

呢啲友冇後台真係死十世

試下搵個nobody 講，即刻有人拍門

秋實bb好有型你唔好死呀

東北勇武人

唔好推啦一陣ccp見到咁受香港人歡迎 佢就仆街

有良知既大陸人要番番條命呀

艾美美，劉曉波，全部都唔掂喎

真

可能佢老闆係習總D人咪唔敢搞

中國仲有自由過香港

可能係維尼私生子
連陳秋實自己都唔知

他一直在玩命

勇武

又勇又型又靚仔，唔好有事呀

如果黎香港既「同胞」咁高質就好了

依個人係痴線

後台好撚硬可能關中共權鬥事
中共不嬲唔怕世界圍屌

佢真係好撚夠疆！！！！

咪能癲啦屌

好型

呢個世界冇中共唔敢搞既中國人

值得尊敬嘅中國人

手足

呢個肯定背後有人先敢玩
當中可能有改革派暗撐佢

點解佢仲可以無事?

到底佢係鬼定真勇武

真係有後台先可以咁做

Respect！！

大陸d所謂明星都蒙面！原來咁多人支持香港！！

玩命

佢都係我地既手足

唔洗問都知
佢背後肯定有人

其實佢起大陸算出名
但你講得法律起大陸就雞同鴨講
支共大晒

真係兄弟
一直玩命
黐線 其實我仲想你將聲音傳開去

痴線架又玩命

佢痴撚左線啊，係支那做呢啲行為比起殺狗仲嚴重

已經唔係勇咁簡單，直頭放棄人生。一個唔覺意，佢呢啲行為傳左俾啲支那人真係火燒後欄

條友有後台
但係既得利益者都覺得正義>利益
希望中共多D呢D人

真相.已經唔係佢來

真勇武

Push

好耐無見
無左你tg

佢都唔係香港人都行得快過香港人

依嫁成條街都冇幾個口罩

［新職業］和理非都做得既裝飾師傅

佢應該係新派既黨員
唔係佢點會留到係道咁耐lmao
做到中共好開明，唔會搞對家既假象

佢真係有勇氣過和理非同勇武

呢條友真係痴撚線 真 中國人
可惜生於禮崩樂壞嘅支共時代

多番呢d中國人 我唔介意
好撚型 秋實兄

所謂既內地專才
應該係佢依d 有相同價值觀 有相當專業既人士

唔係班來拎綜援 唔識普世價值 日日叫中國人既垃圾

你日日入150陳秋實我冇問題
你日日入 150搞亂香港核心價值既人 就好有問題

痴線。。。近乎自殺咁濟

咁佢幾時可以坐埋習大大個位解放全中國

佢係到玩命

佢真係投胎投錯地方浪費左佢

大陸邊有人識劉曉波
出憲章個陣已經馬人比人封鎖消息

佢唔一樣啊
大陸youtuber，仲上多咁多電視

呢句好笑又好嬲，喜歡狗咬狗的民族劣根性

你又好似啱

好癲

Agree

今晚會唔會被自殺架

秋實啊秋實唔好比人被消失啊

極權管治下必須有嘅傀儡逆權人士
好似反緊極權令你當佢英雄 覺得佢會代你反政府
但其實佢咩都唔會做 唔會策劃任何野
極權政府就繼續橫行

可能佢嘅出現唔喺政府計劃之中
但容許佢嘅活躍係政府計劃嘅一部分

聽講有個拎諾貝爾獎既 比中共監禁至到死個日 都冇比佢自由

睇下佢段片
支共再上層根本唔敢搞佢
只係問佢咩立場就知佢猛料
而且佢亦暗示自己入左黨

佢後台應該幾勁

真漢子

秋實可否來香港居留
真正優才

發現左樣野，多人既狗鐵站，唔洗拍卡都入到。

佢咁同表明立場有咩分別
佢唔係一直堅持自己中立 只想追尋真相架咩
咁樣玩命都有

好人一世平安

睇黎就快要去外國找尋求政治庇護了.
講真如果北京立反蒙面法都幾正,北京冬天沙塵暴+PM2.5反蒙面法等於要D市民吸毒氣死,到時一定好精彩.

奇蹟生還
是禍擋不過 到一日人民遺忘佢
佢就會俾中共請飲茶

同佢影相果啲會唔會都被約談

冇你諗得咁On9,中共好簡單又直接會將所有會引起別人有反極權的人都幹掉！
佢唔死只係權鬥後台硬，萬一後台失勢都會係死

今日香港 明日大陸？

係中國你讀得書就自動入黨架

無咩出奇

cls 真勇者

玩命
希望佢唔好有事

戴口罩但實名上微博 係咩玩法 any respect

真係好有骨氣 ！ 加油 ！ 萬事小心 ！

佢真係嫌命長

好癡線

唔止咁簡單
我記得有大陸人講過佢係大陸一個
講法治既節目係第二名

支共邏輯：越高調越要殺雞儆猴

推

生錯左地方如果佢起香港.或者起外國
佢既成就會好大
根本你改變唔到支共
所以明明佢全國講得最好都係第二名

佢來過一次香港即變深黃

多謝每一位真·中國人

由佢logic去睇.佢本人根本就係黃
佢成日屌柒支共
老實真係識法律.做得律師
有邊個唔知支共係有問題
係人都知.問題你改變唔到
共產黨同法律根本係2個對立面

點解佢可以咁癡線 ...

小心啊

佢死硬點解要拎自己條命黎玩 明明心水清 知道大陸點對異見人士

他是在玩命

唔好咁癲啦老友

所以最後俾人拉咗

蒙咗面，支共揾人扮佢都易d

等睇佢俾中共高價收編，然後轉講鬼話。

似係黨內其他勢力

CLS 要平安呀

乜水黎

push

收皮啦, 唔想見到你
留有用之軀!

好勁，佢做咁多野都無被消失

大家留意, 佢形容勇武係 "打砸破壞的小兔崽子"

佢雖然敢言, 但一定唔係黃, 至少都深藍

好擔心佢

P牌正評唔倒

咪呀

韓國拍咗套逆權公民

大陸要拍一套D級公民

真手足
佢啲片成日話中立同支持中國統一
但其實一早已經Feel到陣除喺企我地呢面
只係喺上面有口難言
希望呢位人兄保重
如果150人入面係呢啲人咪幾好

擺個看似理性既人出黎令你地覺得支那係仲有可被拯救既人
班垃圾泛民大愛左膠就係睇中呢點
玩弄足香港人三十年

咁維尼快D傳位俾佢啦
唔敢話一定好,但起碼中國會改革

呢種死果日都唔會

可能佢同D幹部DEAL好左, 扮黃扮01, 洗人腦, 必要時180度轉面立場,
話: XXX我接受唔到--> 炒大陸民意

今時今日係中共有邊個夠膽企硬話自己一定冇事
得罪講句雜總自己都唔敢講

一定有後台 BTW 蒙咗臉仲係咪秋實

好想佢喺香港人

都係
試下冬天係霧霾入面唔帶

如果黨內有呢類人奪到主權
中國先有得救

梁天琦

佢把口咁得，呢類人曲都拗返直，呢種人先最容易收編。

佢老師係老梁

可以話係支共改革派.成日屌柒共青團.屌柒支共

佢真係cls

呢個中國人 好令我佩服

cls... 秋實啊 你係真正嘅中國民族英雄

可以用呢d圖黎支持蒙面遊行

照你咁講應該係冇佢諗到咁複雜，而唔係on9

真大陸人

究竟後台係邊派

佢真係好勁
btw 佢邏輯思維真係好清晰，講嘢表達都好清楚

擔心佢

希望佢平安無事

真 勇武

癲佬

泛民

香港獨立後要比陳秋實律師一個國民身份

秋實真係好型, 太勇敢
勇敢到令人好擔心佢既安全

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

真勇武，思想勇武

第一個知曉真相同自由嘅勇武中國人

痴撚線......

我地成日話輸出革命
而事實係佢講一句好過我地講一百萬句
多謝你手足

多謝你
律師記住小心

個個黨員都上到去咩
佢唔係俾我地睇
都係做俾啲以為自己好自由既國民睇

你咁樣大陸玩命何必呢

Cls 堅架喎條友，之前大陸有節目講法治，已經好屈機

[url][
佢老師係老梁
老梁可以話係大陸文人
咁你明白佢後台有幾硬

個班支蝗⋯⋯

有冇聽過「禍害遺千年？」 btw，等睇佢地毒死 然後個個反蒙面法，淨維尼蝗同班蝗內鬥實行維蝗最鍾意嘅「人民鬥人民」，睇佢同班賤民鬥

大家係咪唔知709維權律師大抓捕事件，自從呢件事，律師界已經沉默咗好多。

2015年7月9日起，中華人民共和國公安當局在多達23個省份大規模逮捕、傳喚、刑事拘留、帶走、失聯、約談了上百位律師、民間維權人士、上訪民眾及其親屬的事件，部份人士因此下落不明。被檢控的律師曾經處理政治敏感的案件。被捕的大批人中，有數十人被正式調查。周世鋒、胡石根、翟岩民、勾洪國等人被判"顛覆國家政權罪"或「煽動顛覆國家政權罪」，被判三年到七年刑罰。另外一些人被判處緩刑或保釋，仍處於被監視狀態。

諷刺既係習主席另一邊要搞陽光司法，將以前既冤案平反。

好多香港人以為佢廢
其實佢係網紅.加上logic超勁既人
第一名果個廢佢好多

勇武！

權力使人腐化

講真佢後台有幾硬都好
咁搞法遲早出事

做乜佢愈玩愈大 小心呀

佢比人監視住都咁大膽

其實維尼一上，好多野都禁左，

而家仲要做成世，中國冇得救

支那人：唔係做咗虧心事， 點解要幪面？

Cls

其實真係唔駛咁身體力行大佬呀，你個度喺支那呀

痴線
條友沙pop到一個點
希望可以繼續見到你
唔好被消失啊

佢隔離條女幾有味道

大陸開明派
我諗都係同阿里巴巴 百度差唔多
真係睇時辰 幾時收皮

佢真係CLS

勇到仆街
Respect

大佬呀唔好成日玩命啦

表面放一個丶內裡殺十個

好想幫佢含 有咩方法

李旺陽

佢真係好癲...

我少數會尊敬既中國人

靚仔律師要小心，好人一生平安

點解個樣好左咁多
留左鬍朕支拿味都冇埋

不如話習公主睇上左佢

佢好似唔鍾意人搞分裂
但佢真係愛國，睇得出佢係想個國家好，人民有思想，生活得到保障

不過佢真係玩命，就算有後台都係咁話

條友唔怕死

要夠出位先唔駛死

他太危險了

我信佢背後有大粒野照住佢

在北京不蒙面會死
沙塵暴

快啲嚟做新香港人

點解咁都無人做佢，咁神奇？ 定係有大靠山？

Respect

秋實兄真係

要做到佢咁出位 出名多人留意咪無咁多事
佢私底比共狗恐嚇一定有

佢講民主兩個字
我都睇到一額汗

常幫祖國都落成反蒙面法？

真玩命

國家好使攪分裂咩？

一個人想國家好係正確，要正確愛國

好可惜大陸大部份人都只係愛黨

想

為名利可以蒙蔽好多野
記唔記得何妖呢個生物

唔關事
徐曉冬都出位
而家被共狗封殺到變d級公民

睇到我笑撚左
佢用早泄黎屌柒支共班人敏感
後台非常硬

時間點唔同啊清

希望佢唔會被自殺，好似香港咁

一雞死 一雞鳴啫
滅黨分裂只是入門基本
中共一日存在，地球人一日無好日子

點解可以頂到今日都未死
真係一位keep住玩命都死唔去ge奇人
好L respect

反而係想知點解中國本土都會出到d咁黃嘅人

唔敢反黨同愛黨係兩回事
好多大陸人敢怒不敢言

中共使成幾千億維穩費點會無用

太強

14億人，點都有兩三個異類

肯定有一班係改革派
問題係呢班人封殺得7788

有無link?

我地越支持佢
會唔會令佢越危險

點解仲留係中國？

你上品葱高知

就知*

反觀香港人

佢明顯係法治版和理非，好難接受到升級左既香港，你睇佢自己連牆都唔出就知，佢應該係唔鐘意非法行為。
但你話佢深藍，我又唔認同，政治立場同法治兩樣野。

咁激

勇士

大陸可能少人知道禁蒙面法
但係都係想講句：cls架唔好啊

同佢合照合個班都賭緊命

消失咗又如何？ D人會反抗咩

真係玩命

佢個樣真係好正氣

佢既勇氣令人敬佩

我都想 但目前無方法contact到佢

R

連范冰冰都可以一夜消失 共產黨有邊個係唔夠薑搞

諾貝爾和平獎照搞

到底佢後台有幾硬

好痴線

真.勇武

講就咁講，我都唔知邊度走個開明派出嚟
不過秋實識人都唔出奇，徐曉冬都好似識中共開朝元老班仔女，佢微博放過同萬里個女，李先念同賀炳炎啲親戚嘅合照

玩命神人

手足小心呀！

希望陳秋實可以落黎香港生活,係大陸根本俾唔到應有既野佢

老實講 我覺得呢樣野對香港人黎講係常識
小學都會教你 香港法律係寧枉毋縱
中學開始會有法治 無罪推定既概念
居然一河之隔 講呢樣野既人要驚自己人身安全
Btw 張衛健個樣係心諗緊佢咁夠薑？

中国呢啲垃圾國家唔deserve佢

社會信用評分歸零都已經好大獲

各種花式自殺

佢既logic比較強

秋實
平安最緊要
以前新國家需要你

寧縱毋枉
自

起碼過萬億維穩費，幾千億...一個省都埋唔到單
維穩干部：你當我乞兒呀？幾千億...

後台硬到

佢死鬼阿爺好似係黨員

其實點解佢仲可以生勾勾？
一路見佢高調玩命以為就燒到佢，
次次擔心下場會拉左再被消失，佢有特別背景？

佢個老師猛料

有冇巴絲整埋英文字幕等多d人識佢中共就唔會搞佢

北京空氣咁差，唔戴口罩真係會短命㗎

黃？

真係好撚正型到核爆 偶像

係 似係紅三代黎 老豆應該都係官

品葱好多反共討論

入面啲人係移左民定點 頭先有睇過下

麻煩各位入黎推睇睇 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

可唔可以勸佢唔好係大陸走得咁前

落中共面一樣收佢皮

佢有背景保佢 唔係嘅話中共一早埋咗佢

佢有條新片講得好岩
而家人人都有一部手機
手機佔據每個人最大社交方法
中共而家可以隨時將銀行存款低過一個數既人限制佢手機訊號既接收範圍
就可以大規模又有效咁將呢班窮人踢出繁華既城市

呢個就係中國人既悲哀

始終要有一兩個地方俾人去發泄

佢應該有啲後台

如果唔係一早被消失

屌, 秋實你唔好咁癲啦, 有時呢D極限和理非一轉個身勇武成咁, 我真係驚你會死架

香港人支持陳秋實

要話比佢知

真係..

有冇人見住佢成日玩命式撐香港感到心痛

嘩 你真係好痴線

點解喺中國國內都可以咁癲
真係好佩服佢
岀世喺地獄但亦冇因為環境 令思想受到限制
如果我都喺大陸岀世嘅話，我相信我都只會係一個待屠宰嘅豬

小心呀

好勇

秋實真係好堅

佢真係完全係挑機

條友成撚日玩命，低調啲輸出革命啦手足

真。勇武

玩命

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

背後一定係硬勢力 下棋者分分中係元老級

又花式自殺
好擔心佢呀

respect

好撚神奇
就好似係個地獄裡面見到一朵鮮花咁款

痴線 佢真係行得好前 尤其係個句’‘今日你唔行出黎 第日你無得再出黎‘’

佢後台會唔會太硬

最可悲係大陸人唔會知邊個係陳秋實

撐香港撐到咁出面，會出事的。
共產黨唔自己出手，有d on9 愛國糞青會出手的。

原來佢咁撚勁

笑乜

米你老母

我即刻上weibo睇
佢俾啲公安捉左

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

屌 咪又係中共d兵
如果冇後台死撚左la
推個陳秋實出黎 話俾你聽大陸仲有正常人
keep住香港人既共鳴

正常情況邊可能畀佢玩咁耐

普通人去完上次香港應該下一站新疆

唔好呀

佢真係玩命

佢而家收手中共都唔會放過佢架啦

咁對中共有乜好處？
難得中國有個有思想有良知既人
星星之火 可以燎原
就佢呢一刻做既事我敬佩佢
咁都唔撚得？

秋實兄
願你一路平安

條友真係玩命

有guts

真中國人

一直在玩命.jpg

秋實x曉冬

只有搞唔到嘅例外

【1020檢討升級】街坊一齊建立制高點即時情報網，下次行動要零被捕！

另類勇武
respect

佢應該有人照 後台好硬果種

矇左面仲點知係咪你

我屌，秋實手足真係好撚癲，好人一生平安

唔好咁呀

而家唔同以前 打緊貿易戰 將來美國會扶佢都唔出奇

當年奥運假唱係維尼既傑作 佢仲要覺得自己條q好得

上過節目有名氣 好多人buy佢 法律界KOL

反而想知點解佢到依家都仲未出事。。。

去Twitter支持吓佢

勇武派

大家接受既歷史教育好唔同
支国呢個地方 分裂先會係最好結局
每個地方都有自己特色 唔係而家咁 咩都要同統一 同制造機械人冇分別

邊個來？

一代英雄

佢會否太勇...
喺大陸來講佢已是個勇武...

Lm

好撚型

如果住北京直頭冇可能唔蒙面啦

不为权贵唱赞歌
只为苍生说人话

佢後台應該好撚大

好驚呢個人遲早被失蹤⋯

偶像

黨員算得係咩 大陸有八千萬共產黨員

佢有講過 自己屋企以前好窮 一家十四口 食一隻雞蛋燉湯

即係香港仲無自由過大陸